# README #

Программа для работы с веб камерой. Съёмка, детектор движений, детектор лица, и показывать только лицо. Можно сохранить изображение с веб камеры.
В будущем планируется добавить слежение за взглядом.

Запускать camera.py
Графический интерфейс tkinter